［原價] 許廷鏗再見智慧齒演唱會2019 $480一張

自己有事去唔到😣現售原價$480+手續費$8一張
3月23日
Section 76 Row 19
可面交或郵寄 有意請pm~

Me $840 收